呀婆口罩咁撚柒 不如賣咗佢

放上caroursel賣$50過唔過份